{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030118?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 롯지벨로세앙 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が追加されるとペンションに連絡しなければなりません。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊するにはペンションごとに確認する必要があります。 ペットと一緒には入室拒否と払い戻しもできません。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間と客室、周辺施設を使用する場合、損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的な料理道具は使えません。 喫煙は客室内で禁止されており、指定場所を使用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。 メゾネットタイプの客室とIPTV/WiFiを利用することが。 蒸し暑い夏にはプールで涼しく休むことができます。 カラオケやセミナー室が利用でき、バーベキューパーティーや駐車スペースも提供されます。 テニスコートでスポーツが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加されるとペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合はペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するにはペンションごとに確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合のルールはありますか？",
            "answer": "ペットと一緒には入室拒否と払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間があります。詳細は予約時にお知らせします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "入室と退室時間と客室、周辺施設を使用する場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "料理道具は持ち込めますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的な料理道具は使えません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されており、指定場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複は問題ありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典や設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室とIPTV/WiFiを利用することができます。蒸し暑い夏にはプールで涼しく休むことができます。カラオケやセミナー室が利用でき、バーベキューパーティーや駐車スペースも提供されます。テニスコートでスポーツが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 564
    }
}